問題:如果比人打 見到有人打人

有幾個人捉住打人果個人
果幾個人會唔會比人告？
因為佢地無權唔比人走
有無法律撚知？